香港人都幾撚易呃,整個陳同佳出黎,個個都淨係注意住佢, 每日150件畜生落黎無人提,局長為升職,

香港人都幾撚易呃,整個陳同佳出黎,個個都淨係注意住佢,
每日150件畜生落黎無人提,
局長為升職,犧牲學生無人提。
最大受害者年青人出黎抗爭比人話係暴徒
香港人真係好撚野